FACEBOOK 問題

有冇人同我一樣都係咁，無啦啦入唔到fb acc

我都係咁, 2個制禁曬都冇反應

係喎，唔知咩事 低能，有冇人識搞